連登好多鬼，不停鼓勵放火

推

自推

認真大家可以唔接受民意逆轉論，但放火最高終身，唔好害義士

你就係鬼

鬼你老母

核彈都唔割，攬炒吧！

試下用道理反駁我，放火運動加速收皮，義士又有判終身風險，有咩好處？

唔割唔代表要慫恿佢地咁做

負評嘅可唔可以講一個放火嘅好處？
唔割唔代表要冷氣軍師不負責任咁推佢地去死

我都唔明點解連登會鼓吹放火
記唔記得警察點解冇人撐 係因為佢害到無辜 佢暴力
放火燒傷人咁點呀

鬼你老味，本身唔放火都告你暴動 要做就做盡佢

一有事就割席分化 你老味整個運動就一定註定失敗！
當初孫中山一定係的把口革命成功嘅！

成場運動
齋叫齋圍 跟住比人清到撲街
一有落單 全部走撚嗮 冇人救
一有小小暴力 就屌你老母出嚟割席搞分化

和理非幾時先會醒？當初和理非有用就唔洗二讀啦！
有人衝 有人做野已經好寶貴，唔珍惜仲要屌柒人 咁大家攬炒咯 一齊出街叫兩聲然後接受政府強姦啦屌你！

唔割蓆
亦唔支持放火<主要係次次唔夠幾分鐘就有消防黎救熄，好無謂

撲街

暴動十年，縱火終身，唔好下下推人去死

判到終身一定有人命傷亡先會係，當初旺角燒的士判差不多5年，17年楊逸朗得兩年，今日個規模大概都差唔多或者多幾年。

同埋和理非日日同班勇武派割席都係無形咁推人去死啦，致勇武派陷於進退兩難 裏外不是人嘅地步。

各自爬山 各自譴責割席？如果大家團结一致 班差佬邊會肆無忌憚？

扣帽我都識，但宜家政府就係要等我哋分化 不費吹灰之力等我們自己搞掂自己，我地係唔係仲要自己打自己？

其實佢做得出嚟我諗佢自己都有個覺悟，唔係好似你話個個都係比人推出死。

我唔認同唔都支持放火，但我更唔希望大家搞到越嚟越分化 最後未等到政府回應五大訴求 自己因為比自己人日日割席搞到失去信心同士氣而失敗。

撲乜撚野街 撲落街呀
露晒底喇 走啦三毛